覺唔覺得玩具仔艾榮都幾奶共

世界是平的

我淨係覺得你好撚ON9

你就on9

唔係囉!你最ON9呀! 你超級ON9!!

係咪要咁先安落呀?? 中學雞

收嗲啦on9

佢真係白痴狗